公屋求SMT轉台或PCCW續約plan

上網+屋企電話
老電續約部價錢貴到唔合理
上網平均190 兩年約
屋企電話每個月110+37 增值服務 18月約
歡迎smt/pccw sales pm

專業少少好唔好
我問pccw續約plan呀
幾時問你新登記